［搞走塑］環保閪日青：我地要用群眾壓力，逼護膚品品牌制定回收計劃！

其實回收完係點？
洗完再俾下手用？

支持

日青可能見大家近排武漢肺炎少咗人確診,想大家用人二手野爆發多次

佢話帶去舖頭chur班職員先癲
心諗 你班環保閪客真係麻撚煩

咁撚鍾意環保咪自己開啲天然護膚品嚟用囉柒頭

班職員真係慘,要比d弱智煩,仲要呢d野根本唔到佢地話事

好多護膚品同化妝品都用石油，真係咁環保就自己種蘆薈啦

啱
留返啲石油畀我哋用
利申:模型迷+車迷

膠樽拎去回收姐
Bodyshop、innisfree都做緊

佢講緊啲膠樽姐

香港一般都只係收PET

HDPE樽好難搵人收

重點係佢話要chur間野搞回收計劃
唔知佢chur係咩意思啦，叫人一齊拎落舖問班sales?

回咩收姐
自己拎個膠樽叫人幫佢入咪得

成幾十人拎住個樽叫口號
嚇個分區經理

有舖俾你裸買，仲要幫襯大牌子，助長佢地破壞環境

用天然仲環保啦
古代無化學野咪照化到妝

所以咪問囉